隻指揮犬話自己唔係住元朗，但趕走住元朗係街食野既人

人地食野關你撚事咩狗仔